［需要時自推］建議青熱互屌/統獨之爭既post大家一概唔好回

唔該係政事台開

長期單機，icon洗版就報admin處理